到底邊個台先有真無限唔鎖速

利伸3台苦主

😍😍 csl 網上銷售獨家轉台優惠 😍😍

‼️ 立即查詢，包你有驚喜‼️
Wtsapp:
Telegram:

✨ 全新獨家內部4.5G 極速無限上網家庭Plan ✨
$424 4Sim
$482 5Sim

🎉 送 3GB 中國內地數據共用
🎉 送 86易虛擬內地號碼

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨ 全新獨家內部 5G 無限上網家庭組合Plan(170GB 之後 2Mbps) ✨
$561 4Sim
$619 5Sim

🎉 送 3GB 中國內地數據共用
🎉 送 86易虛擬內地號碼

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨ 全新大專生5G Plan🤩 ✨

$266 80GB 5G 極速上網
首批登記額外每月加送30GB Data
另外更有推薦優惠，最多可獲贈10000Club Points

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨另有中低價至激優惠 ✨

$23x 4.5G 無限上網Plan
*$23x 4.5G 50GB 真。全速上網* 🤩
$89 4G 無限上網（5GB 數據之後128Kbps)

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

另外現有客戶續約會有更多驚喜額外優惠比你🤭🤭🤭
‼️‼️ 唔好等喇‼️‼️

想了解更多優惠及詳程？
即點擊以下連結即時聯絡！
Wtsapp:
Telegram:

🔴 SmarTone 🔴 7月
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🌟4.5G 經濟煲劇之選🌟
💰$98 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$81💥)
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡
🔥🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥🔥
🚫原價$298 30個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+0.5GB大灣區
🅱️12Gb本地+2GB 大灣區
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

😈😈😈加享推薦人特別優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 全新plan🔥🔥 新客戶上台

✨單人: $398 / 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$518 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$638 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$758 ⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$878⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️24個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送 24 個月中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

*另有買S20 / Iphone 優惠歡迎查詢🤝

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

SMT暫時未見過有人屌

唔係話會坐地鐵收4格無信號咩